女仔會俾男仔嘅咩因素吸引 除咗錢同樣之外

因為我呢兩樣都無

30cm

口才

高度

點為之口才好

呢啲都係先天嘢喎 不過要點先為之高

有自信 平時份人講野同人相處唔會斯斯縮縮 但留意返唔係自信撚

性格好or 有才華

分享下，呢個好中，我成日都覺得個人夠自信係會charm啲，同靚唔靚仔唔係同一個計算方法，但點為之真正嘅自信，同埋如果扮出嚟會唔會俾人覺得反感

呢個我都想知 因為我都係勁冇自信心個啲人嚟 成日覺得自己唔夠人好 成日都好羨慕啲望落好有自信嘅朋友

幽默如我

同人講嘢望住人對眼? 或者身體語言?

細心 體貼 幽默感

俾人笑同幽默係兩回事嚟

頭兩樣好容易做兵

自嘲都係幽默一種

人哋覺得你係幽默而笑同覺得你係on9而笑亦都係兩回事，無幽默感係度懶搞笑好乞人憎

真正有幽默感咪吸引到

未必一定係好明顯咁表現出黎 可能係一D超細微既事

不過講真，又唔係想追人，對每個人都咁上心真係好攰

同埋呢個世界那有咁多有錢佬同靚仔
內在性格都好重要

邊有?

細心同風度

識睇人眉頭眼額

呢個男女都係啦

若即若離

對你無興趣嘅若即若離wfc

我鍾意就得

氣質，自信

長度

聰明 夠高

口才把口好重要

才華
要有一樣專長
咩都得 總之認真既男人最吸引

係其他人眼中我男朋友又老又無錢
佢最吸引我既係佢既傻氣 眼睛會說故事
好記得1/10佢聽到煙花聲以為係行雷 好戇鳩
但我就係中意咁簡單戇直既佢

但亦因為佢咁戇鳩 將來條路好似好難行

口才 自信 眼神

靚手

不吹噓，不自誇。

有氣質

$$$$$$$$$$$$$$
Faceeeeeeee

高有條撚用咩 連登76毒撚D樣幾撚高都溝唔到女架啦

幽默真係好加分
其次係識著衫

認真工作

性格隨和

有個性

清楚而且認同自己嘅呢種個性
感染到人地都認同你、尊重你、欣賞你

Timing

我覺得係同興趣

神之手 咪可以後天練番黎

發現第二樣好少人會

所以我都唔期望 當佢係bonus

幽默風趣